
composer create-project --prefer-dist laravel/laravel backend-laravel "5.5.28"
php artisan make:auth
composer install
composer update
php artisan vendor:publish --provider="Spatie\Permission\PermissionServiceProvider" --tag="migrations"
php artisan vendor:publish --provider="Spatie\Permission\PermissionServiceProvider" --tag="config"
php artisan migrate


php artisan config:cache
php artisan cache:clear



docker-compose up -d --build



USERS Table
Add Field => remember_token	character varying	191	no	no

Auth table data transfer


Tüm Tablolarda "timestamp with time zone" lar "timestamp without time zone" olarak değiştirilecek.

Birçok tabloda null olabilen alanlar "" da olmuş sıralamalarda sorun oluyor. DÜZELT. Profiles -> tc kimlik no 